做人冇目標 生活冇動力 on99又過一日

過得好頹廢
日日生活都係起身食晏上堂落堂食晚餐落街跑步沖涼瞓覺 咁就完咗一日
見到其他同自己差不多年紀嘅人揾到自己鐘意做嘅事 好努力咁達成目標就覺得好羡慕
唔知自己想點

咩都唔好講 攬住我